[推！派錢係民主派功勞]民建聯、工聯會反對回水一萬銀畀市民

求帶風向！文宣

求pin

藍絲Kol話反對派10000係唔想有人拉布wor

咁即喺認左反對派1萬啦

我理得佢反對原因係乜
我淨係知民建聯反對派一萬係白紙黑字落咗投票記錄

你知我知
但藍絲冇腦點知

推

（文宣做野）沒有抗爭，就沒有派錢！派錢是手足功勞！要明確話比廢老同支那人聽！

Good